拜登團隊預告本港時間今晨發表講話

美聯社等傳媒報道，民主黨總統候選人拜登的競選團隊表示，拜登將於當地時間周五（6日）晚上黃金時間（本港時間周六早上）發表講話，但報道稱暫不清楚拜登講話內容。

今屆美國大選尚未有最終官方結果，拜登選情領先特朗普，外界預期拜登可能發表勝選宣言。

oh 唔count every vote了

Every vote counts unless we have enough vote

印左咁多票出黎都仲要55波點幾日先可以發表勝選宣言
都幾撚核突吓

佢謝完票會唔會去各州行一個圈
我想睇下民眾有咩反應

出黎宣布成功當選參議員

senator Biden

華麗轉身出嚟宣布退選

宣布Jeffrey Ngo做國務卿

可能宣布敗登美國總統，並打算同中國建兄弟邦，普通話成為美國法定語言

重有嘢講？成四十幾個counties 用呢部機，投侵變咗Biden, 真係corrupt 得好緊要⋯⋯

咁解釋到點解trump d票少左 但參眾兩院反而有斬獲,票都唔撚使種

多謝前總統侵對中美關係的建設

隻軟件係咪Microsoft出架？
又可以查下d科企

Big tech 有份，但唔知中企定美企.....

快d宣佈當選啦

支那登宣布, 當選後食更多細路女, 同柒婆條西婆條頸...................

In NGO we trust
Communist First